如果你想獨立建國

就唔該你最少做下啲運動先
如果你手無搏雞之力你就要諗下，對抗極權嘅時候，你能夠發揮咩嘅作用
如果天生唔夠人打都唔該你跑快啲唔好累死手足
如果純粹未鍛煉就唔該你快啲鍛煉
你有執政嘅意志就要有上前線搏過嘅決心
唔好諗住啲嘢實有人做
將責任交俾人(泛民)就係形成今日劣勢嘅原因
凡事要從自身做起
Everything has to start with you and yourself.